好想同你一齊 我仲好愛你

點解明明禁相愛 偏偏就有禁多問題
你可唔可以過黎揾返我

可唔可以攬住我 話我知冇事 你唔會走

有冇搵返人

我憑咩揾返人
我咩都做唔好
我唔配啊

好痛啊

搵完佢唔肯先再算

搞乜咁快出事......

成件事根本錯哂
我愛佢 佢愛我 有咩用
個問題都冇解決到
一齊又辛苦
分開又辛苦

我搞唔掂啊

喊到隻眼就盲 個痛到抖唔到氣

係我扺死 係我on9 係我自己攞黎
同佢一齊係好攰
冇左佢又好痛
如果冇第一次分手 冇分分合合
但冇如果

好想可以好好同你一齊到老

今次應該只係分開既
冷靜期再延長小小姐？

問題係咩

我唔知啊
我自己都好亂

我都愛你
只要你搵我
我咩都唔介意

大家根本俾唔到大家想要嘅

佢唔會禁諗架啦

咁你諗吓你到底係想要佢畀到啲咩你定你係愛佢個人

我係好愛佢 但分分合合太多次 我好不安 我唔敢付出 我想佢做到我想要嘅

我唔敢再佢一齊 我做唔好 改唔到 我唔想再傷害佢

有冇人話我知 要喊幾耐 要痛幾耐 要幾耐先可以忘記佢

你兩個都係感性大於理性
肯定火星撞地球
如果佢唔肯變
就唯有你完全奉獻
完全依合佢
接受佢既脾氣/唔好
先可以暫時延長段關係

我之前以為我做到
我去配合佢
我去主動我去氹佢
但唔得啊
我對呢段感情冇信心
我冇力付出
我都係想佢主動

同你好似

復合無耐又分左，明明早幾日先話想一生一世愛大家

唔似架啦
我分分合合應該有10幾次

我都好想同佢一生一世 我都好愛佢
但有d野 可能錯左就翻唔到轉頭

咁之後分分合合嘅原因係咩？

佢主動太難啦
你一開始錯過咗黃金期
除非發生咗咩事
令佢世界觀發生巨大變化
佢先有可能主動
但江山易改 機率難中過六合彩
講真依加只有你完全付出
唔係根本無可能一齊到。

我以為自己接受到
為左同佢一齊
我以為我可以忍受到佢唔會主動唔會氹我
但都係逼梗自己
但我真係好想一齊

我知 佢都知
所以咪搞到禁

之但係你又怕
你單方面付出太多
佢習慣咗之後厭惡你
佢無付出令你攰
你攰又無信心再付出
但你又接受唔到分開
你就是矛盾的雜合體

以前發生過太多野啦
我試過好好努力為佢付出
到頭黎 都係被佢拋棄

可能一齊返就唔應該諗過去
但我個心又控制唔到
我被佢講過嘅傷得太深啦

咁之前係分左幾耐先一齊返？

我同佢開心個陣真係好開心
好sweet
我一直都諗 我地唔嗌交 就禁結婚到老就好

好快 冇你禁耐
好多次都係我揾翻佢

佢批評你D咩

但次次都係你話分？
我係佢話復合，佢話分手

實際講d咩我唔記得
都係話已經唔愛我 覺得我好煩 叫我去揾其他男人個d
話對我厭啦攰啦 唔想再拍拖

根本就無可能無磨擦
有光既一面就有暗既一面
唔可只注重光明既個部份
真金不怕紅爐火
真愛都係
你只係將段感情
放係手心捉得太緊
無俾到大家一個
成長/歷練的機會
最後太大力捉到碎哂

唔係 有時都係佢想分手
要復合個個多數係我

都碎哂啦
係咪係再冇機會啦

唉……
我理解到……

係……

好痛啊呵？

梗係心痛

好痛呀
我咁辛苦先企返起身，又要跌返低

放手啦

咁你又唔放？
好愛佢呀

我冇資格啦

你再唔捨得都要
俾時間佢沉澱/自省
如果佢諗到最後覺得係值
佢會番嚟搵你
你唔好怕失去
人本身就係一無所有
離開都係乜都帶唔走
茫茫人海相遇
已經係唔容易
比其他人幸運
父母送仔女出國
都會有擔憂
但佢地明白呢個係佢成長既機會
要佢地學會獨立/思考人生
如果係你既話
就點都會係你既
如果唔係你既
最後點都會離開你

same啊 呢兩日我都遇到呢個問題 問題一日未解決 大家個關係都疏遠左 佢好似已經死左心 但我就未接受到

其實已經唔同我去揀
我諗佢已經揀好

我都係咁
唔捨得 但我好似做咩都唔啱咁

唔好咁講，樓上講得啱

唔捨得
每次都係唔捨得又一齊返

之前你chur得太緊
淡咗就應該順其自然
不論係好既自然
定係壞既自然
分分合合咁多次
如果佢唔係騎牛搵馬
姐係有仲有情愫
咁姐係仲有機會
咁可以做既只有調整心態
唔好俾悲觀蠶食自己

唔好俾期望我啦
我同佢已經冇可能

我明呀樓主
有心嘅就問下對方肯唔肯一齊去解決個問題啦
唔好因為覺得自己做唔好d野所以唔搵番佢
可能佢都等緊你

佢都block哂我啦

有無當面講一次呀
有時block對方可能其實唔想自己去睇番佢嘅野呢

我都揾佢唔到
我都想好好傾下

試下過去搵去當面傾下

倘若那天
把該說的話好好説
該體諒的不執著

想揾番佢 但係一齊翻都可能只會分手

可能 有時幾愛都好。都係應該要分開

問題未解決唔好一齊

我都仲好愛你，搵返我啦好嗎

點解唔你揾佢？

搵分過幾次，最後我都有搵佢，但佢都拒絕左，再搵都可能係傷害佢，唔敢啦

推介睇《為愛徬徨的勇氣》，痛完希望會好返

處境同你好似

好愛大家係咪咩問題都解決到？而家咁既環境，係咪要珍惜大家相處呢？今日唔知聽日事！可能聽日中左招，真係唔想留遺憾咁樣屈屈而終！

好愛佢啊 但我只會帶俾佢傷害
好想為佢改哂d問題
但怪自已太冇用 做唔到

佢依架應該好憎我

係 我都好怕再一次傷害到佢
明明佢已經俾左機會我

誤會真係攪到咁，我已經解決曬我d問題啦！唉

佢話佢已經有第二個

我諗我同佢都好難有第二個

但佢有第二個重要黎揾我
佢ig又唔肯加返我，我連佢post左咩都唔知
你哋應該重有keep contact ?

冇 佢block哂我 想死

你好愛佢既話一定做到！我幾困難我都盡力去做去改變！我個次真係冇講大話，我真係可以係lee度向咁多人講我冇講大話呀！真係冇印象呀！我真係用我往後生日願望去許願，希望佢采返我，我知好白痴，但佢對我好重要嫁，我好珍惜呀！不過佢都未必見到⋯⋯

要唔要交換互相add對方

我諗佢唔會俾你add

佢都好重要
我每次都唔識表達

點解你唔係佢

試過先有希望，雖然我都唔知佢會唔會add你😪

加油呀！咁既環境真係要好好珍惜一個你好愛既人！今日唔知聽日點！唉，我癈up咁多都冇用！佢都睇唔到！我都同我fd交低左，如果我有咩事就幫我話佢知我最愛係佢！

大家禁話啦

講到禁慘
我都想話佢知 我唔係一個好女朋友 成日發脾氣亂諗野 但我都因為愛你 梗張你先會禁
好對唔住 成日傷害到你

我都有咁諗過
但邊有可能唔嗌交
算啦 邊對情侶開心果陣唔sweet
你搵返佢 你個心又會成日銀住銀住點解又係你做主動 何必呢

對的人 錯的時間
好想講我其實仲係好鍾意你

一開頭邊個唔係咁諗 係愛佢定係習慣左呢個人係到 你搞清左未

諗梗啦
我都想知我係咪唔夠愛佢先搞到禁
我真係覺得好對唔住佢。係我傷害左佢

可能一日未解決到邊個做主動 個問題一直係到
可能係我自己未夠放手好好愛佢
怕自己受傷
到最後又傷到佢啦

我知自己好有問題 我都好亂 唔明點解會禁
好想好好同你傾 好想真係解決到個問題
但唔知點解表達到禁 好似我唔在乎 我好想分手禁
我個下係好頹 係真係覺得冇哂方法
但我真係無諗住去到分手 如果係 我一早狠心block左你 唔洗等你block我
我唔想搞到禁架
我地就唔可以再傾下咩

我都好想同佢傾下，冇講分手咩都冇講！因為誤會影響到！佢冇block我但我都唔知可以點！咁難得搵到一個大家咁愛大家既人，而家咁既時勢做咩唔可以珍惜大家呢！好多人都未必搵到最愛既一個，我都唔想錯過呀！唉！又黎癈up!希望你同佢好返冇事啦！

禁你都仲可以揾佢啊 等大家冷靜定 就再傾下

我真係好驚佢對我死心 好怕佢唔再愛我
我唔知佢諗咩 我好不安
好怕佢真係諗住放低我